###Autor: Magdalena Tokarczyk###

##zad.1
Rozwiązanie zadania na branchu: zad1.

Nie bardzo umiem stworzyć aplikację webową od zera, więc metodą prób i błędów przerobiłam Servlet z githuba pana Neumanna tak aby wyświetlił na stronie ClassLoadery uruchamiane podczas pracy serwera Glassfish.

W folderze resources znajduje się zrzut ekranu z wypisanymi ClassLoaderami.